有冇人期待緊大選前夜會唔會有更勁爆既消失傳出？

近代最好睇最有戲劇性既選舉